export const defaultUrl =
  "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_625e753b3eba53edd70d9094_1650357611685.mp4"

export const noop = {
  type: "noop",
  answer: "您好，我才刚出生一个月，很多技能还在学习中，换个问题试试吧。",
  URL:
    "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_625e7610c32711ee0fdda58c_1650357841888.mp4"
}

export const questionArr = [
  {
    type: "自我介绍",
    question: "你是谁？你的名字是什么？",
    answer: "您好，我是由明芒科技打造的数字人智能客服，很高兴为您服务",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62577c4ab435188a7b46dd89_1649900702714.mp4"
  },
  {
    type: "凡泰极客",
    question: "凡泰极客公司介绍",
    answer:
      "凡泰极客致力于通过一套自主创新,中立可靠,灵活开放的企业级云原生数字引擎为数字世界的高效运行提供坚实的基础支撑，加速推动百行千业数字化转型。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62577d56d131b837fec41715_1649901010304.mp4"
  },
  {
    type: "凡泰小程序",
    question: "什么是凡泰小程序",
    answer:
      "凡泰小程序是凡泰极客独立研发的云原生小程序技术，它提供嵌入式的设备端小程序运行沙箱以及完全由任何企业私有化运行的应用商店，让任何开发者、企业、云平台可构建与运行自己的跨终端小程序生态。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62577e1ad131b837fec41716_1649901216289.mp4"
  },
  {
    type: "支持平台",
    question: "凡泰小程序支持哪些平台？",
    answer:
      "凡泰小程序支持移动端的苹果,安卓等平台，并支持微软系统平台打开使用。您可以下载凡泰小程序并在以上环境中运行小程序。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62577edbd5cc8c37efaaec56_1649901368348.mp4"
  },
  {
    type: "灰度发布",
    question: "什么是灰度发布？",
    answer:
      "凡泰小程序支持丰富多样的灰度发布，可以实现对地域,时间,人群,手机等多种条件的灰度。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62577f89ebe5ca6f0e9856e6_1649901537706.mp4"
  },
  {
    type: "功能",
    question: "凡泰助手有哪些功能？",
    answer:
      "凡泰助手是您进行小程序预览，管理的核心工具。您可以通过使用凡泰助手管理当前账户下的所有小程序版本信息，扫描凡泰助手小程序二维码进行体验，以及获取与 凡泰产品相关的新闻与介绍。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_6257801eb435188a7b46dd8a_1649901743932.mp4"
  },
  {
    type: "开户失败",
    question:
      "开户失败怎么办？\n我怎么开户没成功？\n我怎么继续完成开户？\n我的开户到一半怎么办？\n怎么继续完成开户流程？",
    answer:
      "您的开户申请流程还没有完成，需要您再次登录APP的开户界面（首页—我要开户—立即开户—输入登记的手机号码），把剩下的步骤完成直至提交。后台审核完成后，您就可以收到开户成功的短信了。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_625687c5a4a37d37fc96397d_1649838163632.mp4"
  },
  {
    type: "回访",
    question:
      "开户提示说“显示回访未完成”怎么办？\n回访是什么意思？\n怎么继续完成回访流程？",
    answer:
      "您提交的开户申请，回访环节还没有完成，需要您接听一下我们的回访电话，回访成功后才能进入审核阶段。我们的电话号码是81234567。请问您什么时间方便接听回访电话呢？回访只需要回答是或否就可以了，大概一分钟就可以啦。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62568969ebe5ca6f0e9856d9_1649838594457.mp4"
  },
  {
    type: "身份证",
    question: "图片不清晰怎么处理？\n身份证照片怎么处理？",
    answer:
      "您开户时因上传的照片不清晰被驳回了，现在需要您再次登录APP的开户界面（首页—我要开户—立即开户—输入登记的手机号码），重新上传清晰的身份证/头像照片并重新提交。请注意身份证拍照上传时，确保身份证边框都能显示全，并且没有反光。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62568a819db4046f15f7806b_1649838893324.mp4"
  },
  {
    type: "未开出",
    question: "证券账户未开出怎么办？",
    answer:
      "因为一个投资者最多可以开立3个证券账户，刚查询了一下，您在XXX、XXX、XXX券商已经开户了，所以这边就开立失败了。需要注销其中一家的证券账户，然后我们这边才能开出来。现在一般的券商都可以通过APP销户的，您可以通过他们的APP办理销户，注销完成后麻烦告诉我一下哈，我重启一下开户任务就可以开出来了。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62568c8ea4a37d37fc96397e_1649839531139.mp4"
  },
  {
    type: "佣金",
    question: "询一下我的佣金是多少",
    answer: "佣金：股票万分之1.5，场内基金万分之一。均有最低五元收费",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62568df5a4a37d37fc963980_1649839673280.mp4"
  },
  {
    type: "债券佣金",
    question: "债券佣金有最低收费吗",
    answer: "债券的最低收费是：上海债券最低1元；深圳债券无最低收费",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62568e7cd131b837fec4170d_1649839806832.mp4"
  },
  {
    type: "场外基金",
    question: "场外基金是什么",
    answer:
      "场外基金，是直接在基金公司手里买卖基金，向基金公司申购/赎回。申购赎回的价格，是以基金公司公布的基金净值来定价的。交易的费用是基金公司的申购费和赎回费。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62568efd370dbe6f1c43223a_1649839998432.mp4"
  },
  {
    type: "场内基金",
    question: "场内基金是什么",
    answer:
      "场内基金，是在证券交易所买卖基金，投资者在市场上买卖基金。场内基金的定价与股票类似，是以买卖双方的成交价格来确定的。交易的费用是基金买卖佣金、交易所过户费。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_62568faa9db4046f15f78072_1649840204575.mp4"
  },
  {
    type: "股票交易时间",
    question: "股票交易时间",
    answer:
      "股票交易时间是这样的：\n①交易日为每周一至周五（国家法定假日除外）\n②股票开盘集合竞价时间：交易日9:15-9:25（其中9:20-9:25期间不接受撤单申报）；\n③股票连续交易时间：交易日9:30-11:30、13:00-14:57\n④股票收盘集合竞价时间：交易日14:57-15:00，期间不接受撤单申报。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_6256921b9db4046f15f78073_1649840901588.mp4"
  },
  {
    type: "国债逆回购",
    question: "国债逆回购交易时间",
    answer:
      "国债逆回购交易时间是这样的：\n①交易日为每周一至周五（国家法定假日除外）\n②逆回购开盘集合竞价时间：交易日9:15-9:25（其中9:20-9:25间，不接受撤单申报）；\n③逆回购连续交易时间：9:30-11:30、13:00-15:30（沪市）、13:00-15:27（深市）\n④逆回购收盘集合竞价时间：（深市）15:27-15:30，期间不接受撤单申报。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_625693afd5cc8c37efaaec46_1649841350652.mp4"
  },
  {
    type: "债券交易时间",
    question: "债券、基金的交易时间",
    answer:
      "债券、基金交易时间是这样的：\n①交易日为每周一至周五（国家法定假日除外）\n②债券基金开盘集合竞价时间：交易日9:15-9:25（其中9:20-9:25间，不接受撤单申报）；\n③债券基金连续交易时间：9:30-11:30、13:00-15:00（沪市）、13:00-14:57（深市）\n④债券基金收盘集合竞价时间：（深市）14:57-15:00，期间不接受撤单申报。",
    URL:
      "https://public-1251849568.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/mm/output_6256951ddebfb837f59c71c2_1649841720585.mp4"
  }
]

export const whoami = questionArr[0]
